do did done姐都睇bts

再一次證明唔睇kpop=唔入流

邕聖祐世界第一

ts又贏

負負得正?

陸永個大女都去咗睇

Loving bts has no age barrier
From diddid

咁都冇人討論 連登已死